Тема: Функции и массивы
Вариант: 1

Содержание:
В двумерном массиве записаны слова, представляющие собой последовательность цифр, завершающихся 0.
Необходимо распечатать слова через запятую, заключив печатную строку в скобки. Длина печатной строки 60 символов. Извлечение слова оформить в виде функции.

Например: 
          исходные данные - 123023402303450
                            234450234567010
                            234455677670450
                            
          результат - (123,234,23,345)(23445,234567,1) (23445567767,45)
